玩咗兩三年魔術 你問我答

雖然我係垃圾新手，不過你問我盡量答

你都知垃圾仲開乜鳩你問我答

食左飯未

變d錢俾我洗ok?

你俾啲錢我我變啲錢俾你洗

未